一人一個學生時代最想搞既小型活動

我先 飛行棋大賽

係電腦室攪班際pc game 比賽

Sex party

正喎

老師加入就唔好啦

顏射physics ar sir and it 仔

我諗應該個個有玩過FPS既巴打都有幻想過係學校打war game，啲老師就係terrorist，血洗教員室

佔中

班際LF2比賽

小學D MISS 好正

性愛自主